垃圾歐霸個決賽場去撚到阿塞拜疆 遠L到

本賽季的歐霸盃決賽將在阿塞拜疆首都巴庫進行，因為球票分配和地點安排等的不合理，歐足聯已經受到了外界的許多質疑。

此前據英媒表示：歐霸杯決賽的對陣雙方車路士和阿仙奴各自僅分到了6000張球票，許多球迷失去了前往現場觀看決賽的機會。不過《泰晤士報》透露：已出售給球迷的球票出現被退回的情況，最終兩支球隊分別僅售出3500張和2000張票。

此外歐霸聯也為各家贊助商準備了16000張球票，但同樣遭遇了大量退票。 《泰晤士報》表示：有限的航班、昂貴的住宿、簽證問題、還有開球時間等問題，不僅讓許多球迷望而卻步，也讓贊助商很為難。

飛都賣唔晒

wembley 踢咪算囉

兩隊自己係英國踢返場咪算囉

歐洲既盃賽係亞洲踢先公平

MK仲要政治問題去唔到，阿狗打少個